測量政府intern比較

asd, bd, hd比較來講各有咩特別？
求師兄解答

入到再問

其實都有offer ge, 所以先求師兄解答

asd

請問個優點係咩？